係咪得香港咁癡線

自己地方有事 去哂全世界大大聲嗌救命

香港人真係好愛香港

冇兵役冇對抗手段

遇到侵犯要大聲叫救命
當年正苦話既

唔係點 講緊最大Boss 假假地都係全球第二大經濟體

都可以話係有香港人唔幫香港人寧願親共
以為有錢派

其實咁都反映香港人好無助

俾人搞後面 ，唔叫救命，
最緊要係其他地方理唔理你

堅決say no走走走 告訴可靠的大人

無計，當年比英國係全世界見證下賣左出去
又唔付起中英聯合聲明既責任，唯有去全世界嗌救命

只有香港咁獨特
克里米亞 車臣都同我地好大出入

呢D先係不合作運動

唔好畀垃圾政府代表自己出去世界講大話

香港 亞洲國際都會
係國際既首都

冇錯，真係唯一手段

但到左2047年點都係死路一條

西班牙咁弱雞，加泰全民公投都獨立唔到，香港更加獨立唔到，悲

我之前見有位巴打講方舟計劃
實行到就好了

文明到一個地步
野蠻人反感亦屬正常

一定要實行到，唔係好唔好

香港人已無路可行

台灣是但劃塊地比香港人已經夠

最痴線既係年青人竟然係占多數
見外國啲示威多數都係阿叔咁
香港果堆仲青靚白淨

仲要話比信任既人知

外國：年輕人無憂無慮，因為已經係文明民主社會，除非好似法國咁燒到埋身無得撈
中老年人：想當年我地爭取得咁辛苦

香港：想當年我...（乜撚都無做除左搵錢）廢中廢老已上岸，錢已袋，香港已利用完理撚得你，有事就移民，冇事就唔該唔好阻我發大財

不能類比
西班牙無諗過做世界霸主挑戰普世價值

其實我地試過自救 但唔成功

咪叫救命囉

香港係福地, 無咩天災, even颱風如山竹, 第二日 大家仲繼續返工返學, 只係條鐵頂唔住
相反台灣有地震, 遇強颱風即時p 晒k.. . .

唔係政府有共匪支持，果幾萬隻警犬早就收哂皮啦

又無武器，得把撚口得手腳
唔搵外國出聲可以點

因為冇其他方法

因為呢個係香港可以利用既優勢

自己無武器可以點wow

好撚感動
香港加油

一個成年肌肉男同佢對暴力父母嘈交就話可以靠自己把口同對手；一個長年被禁室培慾嘅人面對有槍嘅獸父時向鄰居求助有咩問題？

香港得錢多

守住香港靠自己

又真係有用呀，你吹咩

我都覺
特別係學生哥
政府逼我地成長

唔好當香港人好恰

香港亞洲國際都會已經好耐無人咁講了，耐到自己都忘記了，好彩你提一提

球証 足協 旁証都係佢地嘅人

好快會有各區人士搞團練
操體能同埋各樣健康武術班

呢D最好十八區做
唔需要下下單一做
打好個底第時參加全港運動(會)

所以我真係覺得你地好勁呀！乜方法都諗到又實行到，最後係點大家都唔知，最起碼爭取過努力過，加油

家暴子女
父母都係暪住啲親戚話無事
唯有搵第三者救助

我都估唔到最多竟然係年青人，慚愧中

救唔到 都要扣下敵人血 吹咩

口交部日日提外國勢力，即係佢地最怕外國勢力啦，咁呢個方法係work

Sir, this way!!

其實樣樣試下都冇壞，最緊要大家齊心

獸咩父，唔識佢架

學生家庭糾紛有問題
都會去搵警察/社工/學校/媒體求助啦

香港唔係學生係乜？
百無
但有未來潛力同資質

依d 人拎黎試藥就啱

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

人地自稱發展中國家 (有時)

所以當年共匪 23 條就 ban 呢樣

自從97後真係比中共搞到越黎越7
好多國家甚至最近既日韓都當左香港冇到
香港人要話返比全世界聽我地係國際城市黎

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

唔係點，香港單挑成個最大極權國家？

有聲

唔係要國際地位黎做乜?
有國際地位 出事自己搵國際幫手

終於有人肯講出真心話，自己屋企有事去全世界叫救命，肉唔肉酸啲呀？

人地憑咩要幫你？同你做下生意就好friend？on9無極限

支那好驚柒出國際咁喎
知唔知咩叫國際城市?
咁撚多外資係香港 外國絕對有權幫

香港最癡線嘅地方係200萬+1人上街政府都可以冇件事

Sad but true

唔係得香港

西藏、維吾爾咪又係向世界吶喊

共同點都係比共匪管治
榮幸香港未完全控制先有得係本港搞

冇兵役冇槍權冇民主選舉

好運既係全世界都有利益係香港,歐美可以為左自身利益幫香港

相反蘇丹人,北韓人真係wfc

hi ,3毛

推

自己內部搞得掂既洗鬼咁既
自己制度反映到民意,唔使比人㩒住老強既洗柒咁咩

與其話嗌救命
應該話係爭取世界各國支持
我地響香港既抗爭一日都未停過！
大家係內外同時進擊緊

識喊既細路有奶飲知唔知

無憲法

唔知有冇效都好 點都試左先

得香港咁撚痴線200萬遊行都咁和平政府未落台囉

至少有機會改變某啲國家外交上看待香港既態度

文革攪到啲共撚傻撚哂啦，唔好期望班垃圾短時間會改變，本性難移。

事態又未到好差，無計啦

成日講乜撚野阿媽阿爺 中華人民共和國於1949年建立 單講展拓香港界址專條 1898-1997 仆你個街,有邊條友個老母會細你最少50年 以後有咩人亂鳩咁認親認戚同我屌撚死佢

睇左endgame

所以極權國家係唔可以播映的電影

性侵犯 黑人憎

身體私處不可侵

以前叫東方之珠

國際城市有國際城市的抗爭方法！要知道香港係世界人口入面。智商，情商及人均收入都屬於最高果 5%入面。

屌你緊係啦
係自己地方嗌無人理鳩你

就黎畫出腸：
香港人高質又疊水
Anyone but China, please takeover us

鬼咩，本土果班一味識和理非非今天我，你睇下人哋外國果d乜叫示威乜叫爭取，你試下幻想黃背心坐係羅浮宮唱今天我既情景會點

點都要保衛香港國際城市既地位，諗下蘇丹果邊大屠殺，新疆搞緊集中營，都沒香港百萬人遊行咁有全世界mon 住，香港真係好幸運

錯
分別只係有無錢
大把極權國家日日強姦人民，關外國撚事，邊個理個？

因為科技經濟發展成熟，但啲人無進步

人哋霸完啦

更大嘅問題係低水平啲市民多

感覺將來歷史科
香港呢件事會佔到一部分

好多世界獨有事發生
仲俾人評價推左上極權vs普世既前線

呢個真係要做
強身健體點講都係好事

同埋等d外國人知道hk is not chi-na

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

關埋門打仔,武力上不成比例
一係俾佢打死,一係呼叫睇下外面有冇人見義勇為

香港 stakeholders 有中、美、歐，全世界前三大經濟體系，梗係關全世界事

咁大個人第一次感受到自己原來咁愛香港

如果咁係痴線就唔會有聯合國維和部隊啦

得返二十幾年..

因為香港除左係自由城市
.唔好唔記得,,係仲有一大班有錢人
睇琴日眾籌就知

ps 我想捐就deadline 左

香港人！

香港人係用智慧取勝 其他大部份國家都係用暴力
整個地球嘅力量 好比 一個地區嘅人
而且香港人唔多 政府又有中國支持

天佑Hongkonger

呢個係香港侷限又係籌碼。

從來香港ge構成就係唔同力量ge角力而又和平共處

一大堆機遇⋯⋯大灣區等廢棄話

支持埋我既627戰線
學界、眾志聯手支持

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

中環古蹟遊

良心警察施sir出嚟開班授課
武裝香港人

因為已經無哂其他方法
唯有話俾全世界聽香港既存在

其實 好出奇咩？
人地打扙 用自己生命保護自己地方

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

push

不如眾籌買起個島

真心唔係無可能

香港人多fd

真正嘅香港島

經過呢幾年的事，要有救，香港一定要獨立！

示威者陣營都唔係個個進化咗
要慢慢救

香港人唔大聲嗌救命，已經變成西藏，新疆！

多得對家日日話外國勢力
終於講到我地真係做出黎

其實可能咁樣叫左救命法都冇用

叫救命本身已經有用

完全可以實行！

就糸愛香港先會甘做。

講聲3毛好撚威？冇point就收皮啦

我係反對修例，但要打鑼打鼓，扯爛塊面周圍R人幫手，sorry真係認同唔到囉

香港夠國際化

我地要話俾班共狗知，香港人唔好惹

香港偉大來自香港人本身 倪匡講過係買個島 只要有香港人入去住 就有第二個香港

無人幫個幾萬隻警犬 香港人無槍都贏啦

到底點解我地咁然有歸屬感

班撚樣收左工咪又係普通市民

根本無計唔求洋人
香港狗唔介意警察開槍殺示威者
但示威者扔雞蛋香港狗就發顛

個政府不斷退步緊
政府愈來愈腐敗

支那雖然睇落好大
其實千瘡百孔
只要香港人用多d創意一定打得贏
相信自己 相信其他香港人!!!!!

香港呢個地方喺由一班難民走難落黎辛辛苦苦建立
正正就係失去過
先要比其他人更珍惜自己嘅地方